AVG 防毒一問

見佢呢排免費就下載

佢掃瞄完

如果我禁"全部解決"

佢係唔係會DEL晒
我本身下載FILE D 檔案??

你按下咪知
如果你本身質疑佢操作就唔好用

你部電腦入面邊 d 檔案係垃圾得你自己知，冇人可以知你邊 d 檔要留定要刪除

佢AVG預設判定係將"下載FILE"
入面D檔案判定為系統垃圾

電腦本身下載D 檔案
佢預設路徑就係放係"下載FILE"入面

佢SCAN出黎既文件數量
係將整個FILE判定為系統垃圾
所以我咪問
禁 "解決" 佢係唔係會DEL晒D 資料

平時自己DEL FILE
就話可以係垃圾桶還原

佢幫你DEL
係直接移除吧?

我估計應該可以delete得，
不過你用緊嘅 AVG internet security 網上嘅評論普遍都係好差， 有啲外國人甚至形容佢做垃圾
如果你需要清理系統垃圾，
有個軟件叫做CCleaner，比較多人信賴

見佢話而家免費兩年先下載

邊有人仲用防毒

CCleaner一世免費
Set 開機自動清一次 爽

記得唔好清
1.BROWSER COOKIE，次次開都要登入過D網好煩
2.MS原生個防毒 次次開機都話你未SCAN 都係好煩

都真係冇用幾年 用MS嗰個算
得閒先Malwarebytes下

建議用 common sense 2020（終生免費） + ublock origin + host adblock + firewall

MS嗰個好似係頭幾名最好嘅防毒

幾多名只係輔助
心態先係緊要

咁我咪話你按下咪知
唔信就唔好用

又咪一家人
avast 買起左CCleaner 同AVG 好耐啦

多謝師兄告知

真係冇晒D檔案
搵AVG賠定搵你賠?

你撳咗先啦，我賠畀你

你邏輯真係好奇
AVG 認為 scan 到個 D 檔係垃圾，你按個掣冇晒 D 野關我咩事？冇晒 D 檔案係搵 AVG賠，唔係搵我賠
如果你唔信就唔好用 AVG

禁你老母

avg俾左8年免費我

我見d code全世界一樣

我7年

但d code一樣，係咪抽

係掛
我個friend得3年，
有人抽到5年。
但係當一間企業推出一樣免費野
咁就代表我唔係用家而係產品
試完del撚左

你用免費防毒 咁不如用MS個個算啦

Down avast 算，Avira avg 搞到成日hang機